(騎空團招募)GBF碧藍幻想A團 招人 有四個位

團名:龍X
均rank: 二百幾
招募人數: 四人
要求古戰標準: 最低標準都係1200肉 假日40m 平日30m
level要求: 唔係好限制 肯打有心打就ok

最近三次古戰戰績
4勝 4勝 3勝
古戰期間以外 唔禁曬角色曬武器盤曬抽曬金

如果可以希望盡能力打多少少 有勝算既本戰本團都會打
早場無咩所謂 打到就打 我地多數中午開始追

有意TG

1200慾是想打死人嗎

好少姐

push

推 -3

60秒一下5慾都要14400秒
成4個鐘 畢鳥

10秒一隻啦下話

用bot打的

三鍵秒到wor

禾冇課

弱智都2鍵到啦

就黎半年冇打

乞兒入唔入得